有無人FG之後覺得自己好撚廢

有睇我之前嘅po都知道,我係一個港大精算畢業出尼做M記嘅垃圾。喺做M記呢幾個月,我一直思考人生。最後決定浪費多4年讀bu傳理,去日本拍av。最後因為比女優投訴早洩 ,做咗汁男。心灰意冷嘅我,好傻咁翻咗hk報咗city文科,諗住享受mk校園生活,喺嗰一年我識左個city大波妹做女朋友。但係好景不長,而家香港搞成咁,我quit咗u去THEI讀移民科想去加拿大,仲比女友嫌棄。入咗ust就比 airpod雞飛,而家又比女友嫌棄。頹廢如我,已經覺得做咩都冇用,一切都冇所謂

「阿姨我不想努力了」不幸地我就係跳舞群組嘅一員,我中撚咗武肺,不過好彩有5000蚊派,夠我同阿姨拍拖。 大家分享下自己fg之後嘅經歷

歡迎探我
樓豬咁垃圾,死撚咗佢算
我愛啊姨

請善用起底功能

樓主一定好靚仔

多謝我老豆